唔見銀包

今日夜晚九點到係九龍塘站落車 (我係將軍澳上車)
臨出閘先發現唔見啡色皮銀包
問過客戶服務中心都冇執到
入面有少量現金、身份證學生八達通同城大學生證
個銀包係我女朋友親手整比我
上面刻左我個名
我好中意個銀包
如果有好心人執到希望你高抬貴手交比警署/MTR
個銀包對我真係好重要
唔該哂大家

推

幫你推

多謝兩位巴打幫推

好似有人係紅磡執到 執左粉嶺
等我搵搵先

This one?

巴打有心
但係呢個唔係我架
我個個再淺色啲

Good luck bro

pish!

揾到未啊？

幫推
之前唔見銀包都有好心人執咗 希望巴打都咁好運

無望啦